"Felix was per ongeluk bij het proces aanwezig geweest; zijn gruwel en verontwaardiging was onbeheersbaar toen hij de beslissing van de Gerechtshof  Hij maakte op dat moment een plechtige belofte om hem te bevrijden en dan keek rond naar de middelen.
